新沙士會殺死大量藍絲廢老, 慳返好多功夫!

藍絲廢老都係低智低賤, 唔鍾意用口罩, 好多大陸有頭家, 呢幾個月一定會染沙屎死亡!